
Хэй, беби герл с днем рождения тебя
Ну так давай зажигать всю ночь
Хей, хей Аня
Сегодня только ты будешь номер один
Все по-любому будет хорошо...
Хей, хей Аня
Двигай на все 100 или все 105
Ведь этот вечер ты не сможешь забыть...
Хей, хей Аня
Это сказал типейн а я подтвердил
Хей, хей Аня
Уу детка детка,
лалалала
У с Днем Рождения,
Аня ня ня ня ня
Уу поздравляем...нананана
Уу Аня Аня.лалалала
Тут Джони джони бой посвящает Ани песню
Тут сифо афтотюн посвящает Ане песню
Тут крис ви читает посвящает Ане песню
Еще типейн с питбулем тоже
Дорогая, с днем рождения,
у нас одно серцебиенье
Сегодня ведь твой главный день
Все будет круто ты мне поверь
Забудь про все промни то что
Для тебя сейчас все возможно
Твой Бд важнее всех причин
Руки вверх прыгай и кричи
Хэй, беби герл с днем рождения тебя
Ну так давай зажигать всю ночь
Хей, хей Аня
Сегодня только ты будешь номер один
Все по-любому будет хорошо...
Хей, хей Аня
Двигай на все 100 или все 105
Ведь этот вечер ты не сможешь забыть...
Хей, хей Аня
Это сказал типейн а я подтвердил
Хей, хей Аня
Уу детка детка,
лалалала
У с Днем Рождения,
Аня ня ня ня ня
Уу поздравляем...нананана
Уу Аня Аня.лалалала
Тут Джони джони бой посвящает Ани песню
Тут сифо афтотюн посвящает Ане песню
Тут крис ви читает посвящает Ане песню
Еще типейн с питбулем тоже
Аня тоесть оля тоесть Аня непомню
как тебя тебя звали но реально хочу
ооо
Поздравить тебя с праздником которого ждали
сегодня я в твоей спальне ночую
вместе мы будем бомбитьи кричать шарап лохам
желаю тебе в теннисе быть как шарапова
С сегодняшнего дня начнут тебе поздравлять все
Я поздравляю тебя детка с 17 летием
Хэй, беби герл с днем рождения тебя
Ну так давай зажигать всю ночь
Хей, хей Аня
Сегодня только ты будешь номер один
Все по-любому будет хорошо...
Хей, хей Аня
Двигай на все 100 или все 105
Ведь этот вечер ты не сможешь забыть...
Хей, хей Аня
Уу детка детка,
лалалала
У с Днем Рождения,
Аня ня ня ня ня
Уу поздравляем...нананана
Уу Аня Аня.лалалала
Тут Джони джони бой посвящает Ани песню
Тут сифо афтотюн посвящает Ане песню
Тут крис ви читает посвящает Ане песню
Еще типейн с питбулем тоже
Хэй, беби герл с днем рождения тебя
Ну так давай зажигать всю ночь
Хей, хей Аня
Сегодня только ты будешь номер один
Все по-любому будет хорошо...
Хей, хей Аня
Двигай на все 100 или все 105
Ведь этот вечер ты не сможешь забыть...
Хей, хей Аня
Это сказал Типейн а я подтвердил
Уу детка детка,
лалалала
У с Днем Рождения,
Аня ня ня ня ня
Уу поздравляем...нананана
Уу Аня Аня.лалалала
Тут сифо афтотюн посвящает Ане песню
Тут крис ви читает посвящает Ане песню
Еще типейн с питбулем тоже
